金鐘食好西（集思廣益）

各位金鐘返工既巴打，有冇餐廳介紹？

好想拋下磚，引下玉，但無磚好拋

Canteen

麥當勞

美國銀行的大快活

過去法院食慳錢

時間鬆動既就落灣仔食啦

無知一問，係人都可以入去食？有幾平？

巴打有咩好介紹？杜蘭街個幾間？

食到好撚悶

機利臣街, 表妹/拱照, 平靚正

係啊 零三十蚊個餐

法院果啲係維持生命餐

外賣：海富2樓d 小店（2送飯）around $45
遠東個邊好多野食。
其實發掘下都好多好味野。

行過去灣仔食

可能仲有機會撞到周星馳添

海富2樓有3間黃店，
便當好食，但你遲幾分鐘去都賣晒
其餘兩間真係純粹用嚟填肚

金鐘廊有華御結，
遠東有牙活，同埋幾間非藍店，
或者過PP幫襯誠哥food court

Pp1,2 great food hall
Pp3-灣仔 糙米家/蝦麵店/是但一間茶記/修頓果邊33蚊火腩飯

海富一期有間Cafe Sai
係三文治鋪對面
啲咖啡好高汁
三文治又大大份
最推係philly cheesesteak 好撚正

認真入面有嘢食？

JW Marriott

邊幾間係黃店
一直都唔知金鐘有非藍店

認真答
法院入邊有canteen
依加要安檢左先入到
燒味比較好
其他係維持生命餐水平
平就真嘅

藍店，仲要啲野食好撚污糟，飯盒有強都可以照出比人